iphone SE $3000有找

作為一部有apple pay 嘅機
實在抵屌

iPhone 8/X 收皮啦

晒錢 4吋機 , 呢個年代全面屏用